是日靚早餐 靚早餐

影到咁撚樣衰

如實反映食物

啱啱訓醒

食垃圾既諗魚扒